羅鈞滿舊愛 33歲張文采10月嫁消防員

「新聞之花」張文采自15年與大台前藝人羅鈞滿分手之後，戀情生活就未有再公開，今日佢班新聞部新舊同事包括姚雋彥、李朗怡、陳正犖聚會，原來佢哋幫張文采補祝返33歲生日，仲hashtag大家係#tvbuddies #將軍澳街坊福利會，更賀佢雙喜臨門。

姚雋彥同李朗怡都貼咗合照相上Ig，都稱呼張文采係「準人妻」，其中姚雋彥就留言：「同準人妻慶祝最後嘅單身生日派對之餘，仲收到多一個好消息，呢個周末真係雙喜臨門！」
此post一出，等同踢爆張文采告別單身將為人妻，猜測佢婚期將至！

張文采晚上回應傳媒，問到未婚夫是否圈外人？幾時擺酒？有冇打算婚後退出幕前及生小朋友？她以短訊回覆：「我冇嘢回應，多謝關心。」但據知張文采將於今年10月結婚，準老公任消防員，一對新人已影咗婚紗相喇！

張文采舊愛羅鈞滿則回覆《蘋果》，恭喜舊愛：「多謝提醒，祝願文采新婚快樂！會有一個幸福美滿，甜甜蜜蜜既家庭啊！」

其實，張文采與前大台藝人羅鈞滿拍拖四年，直至15年7月，導火線是男方疑不忠，令張文采決心分手，並於facebook宣告「分」訊，更以「重生」形容分手後心情。

成班大台新聞部新舊同事同張文采補祝33歲生日，更踢爆對方最後單身做準人妻。

佢報新聞同唔報把聲勁唔同

分開簡⬆️⬇️單

好難聽喎

主播黎講佢算樣衰

藍衫係邊個

佢鍾意d大隻男人，應該係幾大食...

馬秀荃

閪女人

邪牌愛差佬

G

真係唔認得

搵毒撚埋單

有明星唔要
要個消防員

咁都叫毒撚

普通女人就搵毒撚埋單，明星可以叫高啲

明星 明 邊撚到明呀

衰衰地都叫有fans club既
當年中學比幾個女同學拉左入去報名
出席左一次無再去

豬扒可能會搵毒撚埋單嘅
不要看毒撚看得太高

巴打咁誠實好hurt人架

講真話姐
世上邊有咁多臭雞？
咁多人搵毒撚埋單？

毒撚根本單都無得埋

講得好啱
想埋都冇得埋

有fans club有幾難呀

難架 仲要入面都50-60人

暗星都不如 過街老鼠咁款
人地消防員淨係體能都贏佢10條街

好似係幫辦來

又話乜都唔清楚又拎到人婚照登報

膠水頭

廢柴虧佬奀星vs體能超凡消防員

淨係一招龍舟掛鼓都嬴曬

33歲差唔多
比人玩到牛肺搵人埋單

最左黑衫男係邊個？

馮嘉奇(盤翠瑩老公)

馮奇

唔係幫辦先奇怪，原來香港仲有女人會搵人工低過自己既男人

冇人會expect唔係幫辦

消防員體力好
每晚扑野個陣大力鋤多幾下
鋤深d
補返數

晚晚比大隻消防員屌

咁撚大食

好好丁

搵到新工未

晚晚救火

馬大小姐去左邊？

陳嘉倩都係 真人把聲冇咁好聽

比ex屌左4年...

最尾兩張唔係田蕊妮咩

最尾果張藍衫女係邊個

笑撚死人咩明星

正宗臭西港女西到震

蘋果登埋條仔個正面
睇落先20出頭 張文采識食
肯撚定晚晚吸乾條消防佬

藝員就藝員啦
明星
同埋條友俾tvb炒左？

不是幫辦

唔講都唔記得佢 未試過見一條友個樣已經好憎佢

仲有唯唯

印象中
新聞主播 結婚
老公都係堆
上市公司太子爺, 馬主, 生意老板, 金融佬, 總督察

消防員真是第一次聽

張文采醒目👍🏻

你應該唔係好熟悉"消防"呢個行業

嫁比消防員食蕉呢d先好呀，自己又養得掂自己
老爺奶奶又唔會太高要求

萬能key

新定義
生女要似張文采

消防佬>>>>>>>完>>>全>>>屌>>>打>>>>>>>會計師兼馬主

馬秀荃真係好靚

杯葛到人地報導緊都喊
真係好撚恐怖既一個女人
又唔係靚

佢欠黃紫盈一個道歉

心地差仲要老態盡現 報應

識人係tvb到做 佢話唔關張文采事 係黃玩心計特登喊

方健儀老公係tvb cameraman

我誤會左張文采4年
仆街原來黃紫盈咁攻心計

以前嗰代主播真係唔簡單

-----------------------------------------------------------------------------
前女主播黃德如5,400萬購淺水灣道3號

根據土地註冊處資料顯示，前女主播黃德如與任職醫生丈夫梁宗存，透過公司名義(OCTAVE PEACE LIMITED)以5,400萬元向新地一手購入南區淺水灣道3號低層10樓以下A單位，面積2,161平方呎，呎價高達24,980元，呎價創下屋苑自97年後呎價新高。

2009年嘅事
依家層嘢起碼過億

消防員10個有9個都係雞蟲

一路睇個po，個腦一邊loop做人別要太羅鈞滿呢句嘢